身高得170，你問我答

我見之前話香港平均身高有171cm，我係咪仆得街喇？

喺街見到女人高過你係咩感受？

幫我條女問 佢有178

鐘唔鐘意高妹

好多女都唔過170，還ok

梗鍾意架，叫雞都搵高過我

條撚幾大?

香港地男仔170 可以男女通吃

11cm...

我識爬樹, 我同佢應該夾得嚟

著左鞋定未著鞋
溝女有無試過比人話太矮

師兄唔好氹我

前提要靚仔 條巨龍識轉彎

師兄 同路人

張國榮都170左右
有咩問題
冇咩好問

叫做好過16X,都衰唔晒嘅

未著

認真咩

唔靚仔，條巨龍唔識轉彎

唉，點算，師兄溝過幾多條女？

今個月攞咗傷殘津貼未

人哋靚仔咁多

多謝安慰

咁你知咩先係main point 啦

係咪真係咁慘

其實想知，d女會寧願170靚仔。定係180普通樣？

我以為自己開緊po...

你係180普通樣？

168 又未至於普通樣

我拍過幾次拖，佢哋都係搵170以上囉

靚仔樣另計啦師兄

咁170打落嗰啲應該要人道毁滅

我諗啲女人會揀168嘅有錢仔

咁你幾高

180普通樣

200cm
150cm
呢種極端先有你問我答價值
170有咩好問唔上唔落

大唔大隻

報大數?

181

你都高？

175先算唔上唔落

最想屌高過我既高妹

好後悔同過16x嘅ex拍拖
抱唔起小妹
180太吸引

真170？
我男朋友話自己175，有次同佢去身體檢查，見到173...男人講身高同女人講cup數一樣信唔過。

我仲矮你少少